[港鐵開盤][4月份場]邊條線故障

西鐵線1.1
荃灣線1.8
觀塘線1.8
東鐵線2
港島線2.5
機鐵線4
外加輕鐵5

南港島呢

8

仲有5日 買定離手